有冇人記得以前有隻雲呢嗱味可樂？

細細個成日飲 好正
有冇人知而家仲有冇得買

外國一路都有 去Taste實有 有啲士多仲有入

有間叫大生既超市有賣 好似9蚊枝

好普通
同以前味道無分別
唔好飲亦唔難飲

琴日係德國先飲完

月經

留明 想知香港邊到有得買

九龍站超市有

有飲過，唔明點解突然消失

馬來西亞見過

Tesco 1.2L £3 for 2

惠康咪有得賣囉

一田有 zero罐裝 車厘子好伏 除非你鐘意杏仁霜味

飲左兩啖
頂唔順,倒撚左佢

日經

成口都係陣杏仁味咁

岩岩先有個po話見到有得買

zero cherry咳藥水黎
不過紫色罐cherry cola

7可樂：3忌廉=雲呢嗱味可樂

英國一街都係

冇得賣好撚慘